今日攞咗Kpop台最近某幾個講我是非嘅post畀駐校社工睇..

陳姑娘話已經構成網絡欺凌, 只要我開句聲就會啟動聯校紀律機制制裁相關會員..

成長的天空？

個社工係咪姓yue？

終於認係小夏榮?

留名跟進

邊個搞尻你 我吹雞私了佢

一拳一件啦

樓主可摸以理下我==

吓

係, 陳(Yue)姑娘

全部沉過你船嘅熟客仔捨得咩..